有無人知道歐盟航班延誤點claim

上網睇全部都比agent食水

另外missed connection 係咪都有得claim?係我就揀個45分鐘轉機既組合

誤你老母點

屌你老母

誤你老母點
大家咪撚答大陸仔野

航班延誤 點claim

唔使講咁多

屌佢地老母

屌埋你老母

邊個答大陸仔邊個死老母

要係航空公司問題先有

樓上成班文盲

唔係文盲 係真係盲

我知

但如果connection time短（但係within機場建議既時間，加上出到票），first leg可能遲十幾分鐘，而令到我miss左下一程機 咁又點計

去呢個網望下， 唔抽佣， 有詳細教學， 仲有 email template。

我有次遲左幾個鐘， 就咁出封email去航空公司，投訴都唔使，就咁講晒班機編號之類， 佢已經有得賠。

誤點?

誤你老母G點呀

誤你老母G點呀

誤你老母G點呀

有無咁多盲閪

連登真係多大陸仔

廣東話都未學好走黎玩場

唱國歌

大陸仔

屌你老母帶班大圈仔黎玩場

你屌到我老母你講多次？

me=龍心

幫唔到你
但一個post引左成堆文盲，順手block哂

班大圈仔無人性

我屌你老豆

引文盲post
中文都唔洗睇

辛苦樓主要搞掂咁多老母

claim過
send email去航空公司, 話根據乜乜乜乜ordinance
我邊年邊月邊班機delay幾多幾多幾多
依家要claim鳩你幾多幾多錢
呢個係我聯絡方式, 唔該快D聯絡然後科水比我
就係咁

誤你老母點
延誤呀 屌你老母

個post好撚好笑

難分真與假

有無人知道歐盟航班延誤 / 點claim